★一群大媽在車禍現場大跳大媽舞，阻礙救援！

12月1日，江西贛州高速路段發生了一起車禍。因處理事故，造成高速路暫時擁堵，許多車輛都在停車等待。而距離車禍現場只有500米的地方，一群大媽們竟然在應急車道上歡快的跳起了廣場舞。引來很多的人下車拍照圍觀，好不歡快。簡直和前方悲慘的車禍形成了鮮明的對比，讓人看了實在寒心，難受。

一群大媽們穿著紅的、黃的各色的衣服、運動鞋。其中有兩名大媽戴著棒球帽，似乎是領舞，跳得最是歡脫，從音樂起就一直沒有停。隊中似乎還有男子參與，一行有七八個人。他們在應急車道上排排站，有隊有形，自顧自得跳開了。面對眾人的圍觀拍照，他們似乎還很驕傲得意，覺得是一件特別自豪有面子的事情。

交警發現這一不文明的違法行為，立即上前勸離。應急車道在高速上是救命用的，不是用來隨意“撒歡”的。而且在高度路上遇到擁堵，行人是不能隨意下車走動的。佔用應急車道跳廣場是堅決不允許的，不僅影響救援車輛的正常通行，自身安全也沒有保障。

起了鼓舞作用

紅衛兵的死淨種幾時先全部夠鐘去地府報到

呢個時候應該有架車車飛哂佢地.gif

係舞孃？ 幫人加buff呀？

你講緊乜鳩

一起車禍，一起跳舞
這就是中國

我知佢講咩,但一d都唔好笑

屌
呢個時候
啲貨櫃車呢？？？

條片跳舞果班似後生多過似大媽

玩抖音個啲嘢下…？

召喚戰地結他手圖